%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{report}


\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-math}
\usepackage{2122-pablo-cours}
\funnumbers

\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage[a4paper, margin=10mm]{geometry}

\begin{document}

\setcounter{chapter}{6}
\chapter{Probabilités}

\section{Expérience aléatoire}

Définitions de base
Loi de proba
Loi des grands nombres
Équiprobabilités (proba d'une issue équiprobable)

\section{Évènements}

Définitions : évènement, élémentaire, impossible, certain.
Proba d'un évènement
Proba d'un évènement équiprobable

AVEC ARBRES

\section{Complémentaire}

TODO

\section{Union et Intersection}

TODO

AVEC TABLEAU


\end{document}
